\documentclass[11pt,oneside,final]{article}
\usepackage[margin=1in]{geometry}


\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{polski}

\usepackage{parskip}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{graphicx}

\usepackage{qrcode}

\usepackage{tabularx}

\qrset{height=5cm}

\newcommand{\sectionbrk}[1]{
  \filbreak
  \section{#1}
}

\newcommand{\entry}[2]{
\huge{\textbf{#1}:} & \huge{#2} \\
}

\newcommand{\goodbad}[3]{
\subsubsection*{#1}

\begin{tabularx}{\textwidth}{X X}
dobre & złe \\
#2 & #3 \\

\end{tabularx}
}

\begin{document}

\begin{tabular}{l l}
\entry{imię i nazwisko}{Rafał}
\end{tabular}

\section*{6 May 2020}

\subsection*{Co Ci się podoba w projekcie?}
Rozwój, dużo się nauczyłem: git, javka itp.
Podobają mi się testy.
Fajny gamedevelopment.
Dużo ciekawych frameworków.

\subsection*{Co chciałbyś poprawić w projekcie?}
Lepiej rozdzielać testy od siebie.
Nazwa mniem demotywuje.
Lepsza dokumentacja powinna być - na tickecie - indywidualne podejście.


\subsection*{Co chciałbyś by projekt Ci przyniósł?}
Doświadczenie. Chciałbym mieć coś do pokazania.
Jakieś nowe inicjatywy.

\subsection*{Co Cię motywuje by być w projekcie?}
Chęć zdobycia doświadczenia.
Tworzenie gier.

\subsection*{Co sądzisz o innych osobach?}

\goodbad
{Angelika}
{}
{}

\goodbad
{Jarosław Godwin}
{}
{}

\goodbad
{Jarosław Danielewicz}
{}
{}

\goodbad
{Marcin Barzyk}
{}
{}

\goodbad
{Rafał}
{}
{}


\goodbad
{Piotr Kościuk}
{}
{}

\goodbad
{Piotr Suwała}
{}
{}

Notatki:
Każdy jest zaangażowany i to jest najważniejsze.

\end{document}
